冬天了，中國人要上百度取暖

唔好笑